急！有冇d書教填詞

有個朋友想學填詞
但因為私人原因唔可以上網search
希望搵d教填詞嘅書睇下
各位巴絲有冇推介

推

推！

唐詩三百首

填詞會唔會睇宋詞好d?

認真的，求意見

聽足一萬小時就識填
"10000 hours makes you an expert"

可以睇呢本，啲例子好老套，但係學到基本功。

唔該巴打^_^

岑偉宗係香港出名既作詞人,不過佢係搞drama多